AQS vs bs coordinator

二㨂一，aqs正評bs coordinator負評

邊份前途好又好做啲

PM

西卡

??

???

PM同西卡都唔知咩黎, 你係咪做地盤

中國佬AE定 FM AE officer好。

AE又officer ?咩玩法？
Engineer 就engineer
Officer 就officer 啦

兩樣合理AEO , 擺明垃圾公司作title

aeo